今晚 10 Dec 2020 嘅美股股市係升定跌呢？

我全家都係燈神黎
我老豆老母話琴日跌到仆街呀 今晚一定升！
我已經作好今晚跌到仆街嘅準備
各位連登仔點睇？

升
跌

收皮啦白卡仔 無人理你就收嗲啦
屌你老母